都係日本學者睇得通透，一早講明支那對國家安全睇法唔一樣

5月尾已講明所謂國家安全一定搬龍門

所有人一早都g

iq過80嘅都睇得透啦

唔洗學者都知啦

係連登仔唔知姐嘛
仲係到拗依樣唔合理個樣夾硬黎 好似第一日見識中共套玩法咁

單純感情發洩唔得呀犯法呀？

連登囝香港人代表，中意走精面玩技術性迴避自然有咁嘅反應，不意外

咁夠膽拉人因為各國都冇航班去英國，你走得去邊

這些專家吃屎吧

正常智商都睇得透
係歐美政客奶人民幣啫

有邊個唔知支那

？ 你想表達啲咩
有人會唔知咩 但咁又點

梁家傑

應該叫做「護黨安全法」

同仲拗緊追溯期班傻仔講

無英文得支語就知咩事啦